［突發］深水埗兩班南亞佬對立開片！

洪興仔定東星仔

住響個度真係慘過食屎

又話南亞仔好團結

細過以前玩game boy 個mon